涉 6.12 政總外非法集結 董事助理被判囚兩周 律政司提刑期覆核

去年 6.12 金鐘衝突，一名貿易公司董事助理聲稱路經現場並搬動鐵馬，被控一項非法集結罪，男子前日（8日）在東區裁判法院認罪。裁判官林子勤接納被告是路過，無證據證明被告與暴力示威者有直接關係，以三星期為量刑起點，認罪扣減後判囚兩周。律政司今日表示，將就刑期提出覆核申請。

最好死刑啊嘛 department of joke

一定想加到有咁重得咁重，至少坐一年半載。

佢哋想最好改告謀殺坐終身 梁卓然死全家

狗女藏毒又唔見咁積極

個官認同佢係路過, 但又告得入仲要坐兩禮拜?

有日光復到香港捉晒律政司班撚樣入去日日比人通櫃啊

認罪嘛

佢認咗罪

佢認罪

兩日前見到單新聞，仲心諗，屌搬個鐵馬乜撚都冇做都要即時監禁，仆街。點知個垃圾政府嫌判得太輕。

3KG????

律政署摺埋算吧，徇私枉法龍門任搬，係破壞法治的真正兇手

大波華一定要係制裁名單頭3名

真係完全癲既
單單都政治迫害到你死為止
冰3kg就撤

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

律政師死全家